Moje učitelka má kratké bílé vlas a občas nosí bryle. V létě bych chtěla jet do Kanady, protože ještě jsem tam nebyla. O Vánocích jsem byla v Praze a travila jsem čas s mými kamarády. Nesmíme kouřit a mluvit nahlas. Chutní mi svíčková, protože mám ráda hovezí maso.
